# บนจะปิดเป็นค่าเริ่มต้นพร้อมตัวเลือกเปิดเมื่อต้องการใช้งานเป็นครั้งคราวSafari macOS Sierra Flash #
ที่มาพร้อมกับมีหนึ่งในฟีเจอร์ที่น่าสนใจคือการปิดเป็นค่าเริ่มต้นในการใช้งานเว็บเพื่อเป็นการผลักดันการใช้งานแต่เดิมถ้าปิดการใช้งานบนเว็บไซต์จะแสดงมีลิงก์สำหรับดาวน์โหลดจากเว็บโดยสำหรับเวอร์ชันใหม่จะเปลี่ยนเป็นคำถามผู้ใช้แทนคือเปิดตลอดเวลาเปิดเฉพาะครั้งนี้และปิด
โดยถ้าผู้ใช้ยืนยันให้เปิดแล้วก็จะดาวน์โหลดเนื้อหาตามปกติลักษณะการทำงานของฟีเจอร์นี้จะคล้ายกับปลั๊กอินซึ่งหลายคนอาจจะมีใช้แล้วนั่นเองโดยการที่ปิดเป็นค่าเริ่มต้นบนแบบนี้ก็ถือเป็นการผลักดันได้เป็นอย่างดีรวมถึงเป็นการเพิ่มประสิทธิภาพและประหยัดพลังงานอีกด้วยนอกจากนี้ก็แจ้งไว้ว่าจะไม่มีการแจ้งเว็บไซต์แล้วว่ามีปลั๊กอินปกติทั่วไปที่ติดตั้งไว้ไม่ว่าจะเป็นหรือก็ตามในและ
ซึ่งจะทำให้การเขียนเว็บไซต์ที่รองรับทั้งปลั๊กอินแบบเดิมและทำได้ง่ายขึ้นที่มา
Safari macOS Sierra Flash HTML5 Flash Safari Flash Adobe Safari Safari Flash ClickToFlash Apple Flash Safari HTML5 Apple Safari Flash Java Silverlight QuickTime navigator.plugins navigator.mimeTypes HTML5 WebKit 